直接放在網上平台d電影片商其實賺得多唔多

好似呢月6 Underground, Spenser Confidential, Extraction 有好多觀眾Netflix睇,
咁係唔係代表賺得多

Netflix一部60m budget嘅戲，要有30m account view先稱得上成功

唔多架 netfilx 只求打個和 希望大家睇得開開心心